一齊黎反騷擾廣告電話！！

成日收到啲的on9廣告電話
都會瘋狂打番番去又唔出聲玩9下佢地
如果一大班人玩應該會更好
歡迎大家係度分享廣告電話 等我地一齊反騷擾佢地！！
嚴禁借刀！！

我先： 21543612 美容中心

推！！！

推！！

Block唔哂架

no time to do stupid things

But you have time reading and replying my stupid post

set低左聯絡你，心情唔好打去罵佢一獲金

人

留名等睇得樓主戇鳩鳩咁自己打。

我又舉報個 21543622!!!!!!!!

有啲日日都會轉新number嫁喎

妖，講開有個3951字頭依排密咗，差唔多一個禮拜一次

39515036
39514403
39514346
39512517
39514914

今日打都仲work

Good idea wor